半周年送花會唔會好odd

我打算半周年既時候送花比佢（送貨）
打算買細細束20枝左右
原因有3:
1.唔想情人節送，又貴又一窩蜂咁
2. 佢應該未收過花
3. 想哄下佢

如果你係個個女仔
你會唔會覺得好odd
唔odd有咩花同叫花店推薦
求求各位絲打巴打教路

佢鍾唔鍾意花或者份人會唔會怕高調先

送假花 代表你地既愛情就好似D花咁永遠唔會凋謝

其實我覺得成件事係sweet嘅
但係好睇個女仔係咩性格
依個時間送上去office
個女仔會變咗全場焦點
如果佢係鍾意低調個種女仔 佢未必鍾意咁

花方面我覺得如果唔一定要送玫瑰
滿天星個啲都幾靚丫

首先要問到佢中意乜花同乜色
收到就點都開心架啦

身為女仔應該會好開心
但以後紀念日你送嘅禮物無咁上下，個女仔會好易唔開心

佢鐘唔鐘意收花？唔鐘意收完都唔會開心

我諗過e 個問題
所以打算送細束d

唔係特別高調
但我諗佢收到花應該都開心
但我諗緊生日送好定點好者
而且想比個驚喜佢

行完花店
走左入一間問
佢說我買大束d
但我其實想買細細束就算
始終都係半年
之後一周年點算 😰
花店邊間好，花墟太多我唔知邊間穩陣d🤦🏻‍♂️

Budget幾錢？

睇花紙，簡D新潮D
Agnes B堆花就係貴在花紙同Marketing

半年就送花 我覺得太快喇

一年/生日先送

假花代表愛情好似d花咁假

我本身打算under 400
點知under 400個d 好樣衰
我決定一周年送agnes b 比佢算啦
如果指到多半年既話

唔會odd呀，尤其係未收過，收到會好開心

唔會
誰個女性不愛花

香檳玫瑰加滿天星較穩陣

最好自己俾 唔好揾人送 除非你女友愛排場

一小札雛菊不錯選擇

上ig搵大把 靚又under 400 細細束

Agnes b買緊幾錢札？

Ig而家好多果d畢業乾花束買

半週年就送花，做壞規矩喎

做壞規矩
你以為依家送左情人節就唔洗送咩
半年廿支 情人節就要你送49支 一週年準備定99支啦

網上啲花店靚街鋪好多，身邊所有朋友畢業都係網上買花，街鋪好多都好老土，就算agnesb，包法都唔靚

點解唔可以係女送比男